屌拉星，我地利記又打空炮

我安慰緊蓋清
佢有啲激動

肉酸狗振作

距只迷呀so

樓主岩岩入波前打完？

慘

有渣士係到,下場鏝一定輸

ok